咩斑好食？

見到Freshgo好多斑，想試下訂黎食下，呢個App掂唔掂？

Hi